有無人體工學mouse推介俾我老豆？

老豆呢排用電腦用到右手勞損
有無人體工學mouse推介等我做番次考子

Logitech Mx Master

用緊trackball

利申右手勞損 重係20幾歲

認真答
如果佢未用過/唔識用軌跡球嘅話就咪啦
買隻vertical mouse俾佢 巿面上都好多牌子下
有平有貴 淘寶都有 自己google vertical mouse

唔好買MX Master嗰啲所謂人體工學mouse
嗰啲根本唔係人體工學

佢應該唔識用

sanwa同delux點睇？？？
同埋係咪都要叫佢自已去試下比較好

我習慣咗成個月
無計 揸mouse會手痛
之前用g700s 已俾咗人

千奇唔好買freemax垃撚圾的

佢去到嘅話當然佢試下會最好
隻手佢加嘛 冇嘅話 上網揾下review 大撚把

btw想做孝子嘅不妨睇埋ergonomic keyboard同keyboard tray
kb有microsoft嗰隻sculpt ergonomic / surface嗰隻ergonomic, kinesis advantage, mistel barocco重有好多好多
tray就3M啦

搭單問下 mionix NAOS 如何 , 佢又係講話人體工學
睇過實物揸上手好舒服

呢隻有見過呀
但想知道高身同矮身嘅人工mouse對手腕有乜影響

呢隻揸過麻麻 有啲太高 手腕會好容易拗向後

叫樓主老豆試過ok先好買

唔該晒巴打

唔洗

用緊依隻

咁多隻
利申用緊slimblade

一手痛咪換
試咗咁多隻最啱手型係Logitech Trackman Marble Fx(已停產) 得PS/2頭

又係廿幾歲，又係右手勞損
初初都係換D斜斜地個種滑鼠
後黎都係無咩改善就買左Logitech M570
跟住隻野一年唔夠就壞再買Logitech 木星，但中指球唔太好用
後黎見ELECOM出左隻新姆指球(姐係張相最左個隻)
就趁朋友去日本個陣幫手買左隻有線版，呢隻便便地幾好用，功能鍵又多
一直用到而家，同你一樣又係配埋3M個手腕墊用，先叫做唔會一路用一路痛
但而家如果手腕向右轉，再扭返正個陣會啪啪聲

你隻m570重喺唔喺度 喺度嘅話留個telegram
Elecom隻手指公波我都用緊 不過無線版
屌你老母 琴日經過沙田新城巿 間Elecom專門店執咗
我隻手都會啪啪聲 已接受現實 打少咗好多機 同埋盡量少郁隻右手+拎重野
keyboard我有用wrist rest(3M) 但trackball我覺得唔用舒服啲 個人坐得正就ok

M570佢個雷射用唔夠一年就壞左，扔左啦sorry
只係留返個波，因為個波可以用係其他度
其實Logitech仲出左隻Cordless Optical Trackman中指球但呢隻未見過香港有得賣，同埋已經出左好短時間就停產左
ELECOM我都係托人係日本買，上年出左隻新野睇落唔錯

只不過個人都係比較鍾意用拇指球多
BTW同意用trackball個坐法同手勢重要過個墊，個墊都係輔助多

wowpen joy

掉咗唔緊要啦
我諗住可以挖隻sensor點知係壞sensor
elecom隻食指球之前新城巿都試過 幾好揸
但個波細得淛/可控制嘅surface area太少
如果唔係呢隻都幾好
Logitech Cordless Optical Trackman停產咗幾可借 睇落唔錯 重有埋scroll wheel 依家俾人喺ebay炒到貴一貴
btw Elecom啲手墊除咗價錢之外好好J
但係沙田間野執咗

elecom見佢FB係CWB仲有一間專門店，另外某幾間吉之島都有counter
elecom墊下次試下先，一直都係用用黃金幾十蚊加3M個D
但3M面頭塊布用得耐會自動起出黎
迫人再買

你講3M藍色細細塊嗰個gel wrist rest?
我嗰塊都係咁 揾白膠漿痴返條邊繼續用
Elecom墊真係舒服 佢啲gel好軟
有一塊冇3M啲墊咁高我幾鍾意 趕時嫌貴冇貴